Facebook D女 好難上咩？

成日有好多色情醜聞嚮FB出現。係咪應該好易溝?

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

但經常係條女借錢俾條仔。。。。